有冇7093苦主區

入左好多 今次凍過水

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

卡左係外國 運又充公 留係到又唔知點

2 月頭森林買左， 而家機都未上...

買咗20對 出咗貨無得退
唯有搏大霧照寄

冷靜D

點算好呀

想問如果想搏大霧照寄，申報應該填咩

經集運嘅會否出事?

拉啦

我諗唔少巴打都唔係訂左少少

LM

7093 剛剛